酒店炒散啲蛇頭會食幾多錢？

有冇人知班友通常每個鐘會食你幾多？

冇食 大家開開心心有工返炸

至少60

食閪咩 全部酒店全職仔請既 食左 我話俾佢老頂知

搞手只求大家開心

搞手但求搞個和

搞手只求SUPER

冇最低工資個陣我哥人工好似60$一個鐘
去到今時今日好似都係高咗10幾蚊左右

你本身有300蚊一個鐘既
佢食你240
所以你60蚊

聽講大概10年前，大概食你3-4 蚊一個鐘，唔好以為好少，一個蛇頭閑閑地每日十幾個人幫佢返工。
當年我表哥跟個蛇頭，佢每日有n個人幫佢返炒散，好多更都8個鐘up，一個午餐一個晚餐，佢唔洗自己落手落腳都每個月收3萬，但佢仲自己不停做。不過條友唔似有錢剩。

利申，太耐之前聽，可能人數同返工時數有出入

仲有，當年我表哥每個鐘係收50雞

而加大部份酒店蛇頭費另外俾
蛇仔經唔經蛇頭介紹都一樣人工
點計就間間唔同 計鐘又有 斷日計又有